新手LIST 求評價

小弟最近部主機打左柴 打算全部換左佢 度左條LIST 希望咁多位巴打幫手過下眼
Budget~8000-8500(最好可以平到就平) 因為用緊自己PART TIME錢去買
然後本身打算全部件係新蛋買 但係發現好似JUMBO買會平D方便D 想睇睇大家意見
LIST:(JUMBO)
GPU:ROG STRIX RTX2060-O6G-GAMING +
MB:TUF B450M-PLUS GAMING +
CPU:AMD 2600X +
RAM:KINGSTON HYPERX FURY 2666Ram(8GX2) $6330(bundle price)+
PS:Antec NE650G NeoEco Gold 650W 80Plus $628 (定係呢度買Modualr既牛會好D)+
SSD:Samsung 250GB 970 EVO Plus M.2 $590
HDD:未諗到 可能遲啲再買
CASE:BitFenix Enso Case White $740(from new egg)

想問下咁多巴打我主要concern 係RAM同PS 因為RAM係跟BUNDLE無得轉 PS就個人無研究
RAM既話想轉做G SKILL Trident Z RGB 同埋希望HDD可以推薦一下俾小弟 THX ALL 巴打!

同埋想問下呢 2060 推唔推得郁 XG27VQ 27" MOON? 見新蛋3000左右 靚靚仔仔幾吸引

2666MHZ RAM
機箱係NEWEGG買

因為應該唔打算OC 所以2666應該夠用?
另外個CASE係BITFENIX香港無賣呢款 得新蛋有

felton牛做緊特價399

ps 最近代理好似做緊promotion 有特價，可以留意吓
mb asus tuf 評價麻麻地，msi b450m mortar 應該好啲

ryzen食高頻ram 3000mhz 海盜兩條jumbo 900$

機箱驚唔驚掟爆側板

高頻ram 對ryzen cpu 有好大幫助
盡可能上3000/3200

psu變咗ps 厲害厲害

cpu變埋cp啦笨

千其唔好用asus B板
用MSI B450M Mortar, 用料2個世界
超2700X 都應付到

CASE: antec P6, 350HKD

我有張2月13日買既2060, 要唔要

G SKILL細鋪唔會有貨
大鋪就貴
TEAM有隻XCALIBUR Phantom Gaming RGB 3200mhz
靚仔又用到AMD

newegg shipping 有保證掛

多謝上面幾位俾意見既巴打
MB應該會轉用 b450M MORTAR TITANIUM
RAM 諗緊轉Corsair Vengeance RGB LED 3200HZ
因為想一次過執唔好煩

corsair都好
不過其實只用2條ram既話都冇咩所謂
你用白板?

知唔知jumbo有無?

有fd 6號上到去話未番$399貨
只係做特價499

因為如果我照買BITFENIX個CASE 白板好似MATCH D

個case貴成倍我覺得唔抵

其實係因為睇YOUTUBE啲評測片見佢又靚仔又好似幾好用先想買
諗住話日日都會望到 買貴啲都開心D

咁不如入面整哂rgb

d80 睇下有冇貨